香港地咁多痴線佬/婆，根本因為醫療資源嚴重不足

住過公屋嘅都知
公屋真係好撚多痴線佬痴線婆
以前樓下個呀婆每日準時半夜十二點落街發癲
細個個時靜係知呢啲人有精神病痴撚線

前排因為工作關係接觸咗一啲精神病患者
了解之後發現佢地咁多年都係不停重複
發癲>俾人捉入青山>青山冇位俾人放返出嚟
醫療資源不足令佢地冇容身之地
屋企人唔理
街外人歧視
醫院冇床位
公立醫院睇症排期排到癲
社會上冇人關注佢地保障佢地權益
所以公屋咪咁多痴線佬周圍發癲

總結 香港真係唔係人住㗎

香港人既精神狀況, 整體黎講都係差啦.
都唔講運動之前.

而感覺好多人對精神病既了解都係好落後, 仲覺得諗番正少少就解決到.

正常人住係香港都會屈到有精神病

你住過其他地方就知邊度都有痴線佬

係
好多人都鍾意講：睇開啲啦，好多人慘過你啦
其實呢啲說話勁難聽